[夢醒時分] 愛華頓 對 利物浦 1

屌你老母阿早安

利物浦後備門將阿祖安卡斯迪路表示，雖然面對艾利臣比加，但他一樣會努力操練，希望令這名巴西鋼門，感受到位置受威脅。

認真好撚柒快

又一個卡利奧斯

早安 屌你老母

其實無Karius個次咁傷心

早安係咪未續約？

出局唔洗受感染了

佢自己嘅位置受到威脅多啲

咁一定

算啦，專心聯賽，奪冠後淨返既時間練兵

slow..

屌你老母 早安

下場龍門仲係早安

崩盤？

仲要係對馬德里球隊

沙拿文尼晒左幾多球機會？

決賽啵果次 果次差一步 當然傷心好多

55

少年你太年輕了，啊叔我後生睇波個時利狗場場都輸3，4球

下年要番karius打後備好過

30分鐘輸三球

Oblak神姐屌

不了

輸波成隊都有責任

咪理啲爆閘狗啦
同佢地講野小心惹埋佢地啲武漢肺炎
佢地已經成家都確診
見一個block一個保平安

早安心理質素真係好差 唔夠料打大會

今場神軒比兩件夾都轉到身 以前邊有
仲要係快同一腳喎

Lonergan啦 反正大家都廢

唔好怪佢地啦
佢地已經拼埋條命出黎

我接受唔到

連奶達都入到波 冇野好講

Oblak 下下咁救

好多球啲位置唔好，無計

點數都唔應該怪前面，講緊對面有心塞住

上次水貨換嗰吓都知咩事

雖則係輸派膠
但全場踢落都真係格食格

利記傳統：自信mode就會爆炸

唔洗勞氣既，之後賽事仲踢唔踢到都成問題，8強抽中意大利隊，你敢唔敢去作客先

再望下亞祖安 真係屌岀黎

屌你老母
今次屌唔落隊波

無一球係撲到

文尼博到盡 走前走後

今年成個歐聯有邊場好波，
所以成個結果都無乜野。

咁又唔好咁講 今場都輸得幾柒下

好彩係16強 無咁sad
同埋隊波打得好好 無咩好講
呢種輸法比較易接受

啱 人工平

艾利臣表示受到威脅
他表示因阿祖安的表現
他來年將會沒有休息的時間

㩒住黎砌都格食格

G持你繼續屌懦

換多個攻擊球員咪算
橫掂都係中龍就入

文尼今場係爭啲
不過都唔夠明奴差 除咗入嗰球之外都無料到

辛苦左成場 功虧一簣
成隊今日好好火

垃圾黑鬼推莫拉達，EQ咁低唔好落場啦

比賽梗有贏輸
平常心啦

後尾個兩球唔理佢啦
罷明已經係要搏全攻
預左會高風險
第一球真係

早出局 唔駛受感染
如果唔係抽中下輪作客意大利就仆街

決賽果獲太甘,對比番今場嬲一陣就無野

agger
寧願唔踢

神經刀 連西咸都放棄 知咩事

有，有球派膠救波

卡膠係正選
即係我地最好都係呢個,
早安係後備無撚計
雖則三年內兩年輸龍門大派膠條氣真心唔撚順

點解今季佢成日傷 龍門都傷

明奴下半場做左好多駁腳工作
依啲好重要

文尼兩下背波焗住倒掛
水貨推大位兩腳都唔中

同打fm有咩分別
全場禁住黎屌先入兩粒

人地攻3,4下就入3粒
有球必應

出局都算啦，冇埋個主場不敗

會改地點ga la

夠唔夠山齊士咁黑

早安依場戰犯
但同karius比好好多

沙拿今日d first touch 麻麻

搵我啦，免人工
我會負責將個波係個龍到執返出黎中圈

咁我好理性既 佢bench都無
依家無心情理佢

同埋今次人地都醒 又射得靚
屌卡果次 賓周馬果球連射波都唔撚係

你覺得仲有下輪咩

真係輸得太柒
就算係晉唔到級可能都覺得無乜野

前面十個踢到咁出局 都唔至於好hurt

唯有咁安慰下自己好過D

加時唔計

其實係第一球膠咗啲
第二三球唔係好關早安事

撲到都送返俾人啦
有球咪差啲出事

推大位籠都唔撚中 屌...

係，但我嬲完會記一世

你問ar joe-.-

歐聯16郎
下年再黎過

唔差啦
文尼落黎反搶左超多波

傷開有條路

高水準了

水貨 無文尼咁差 文尼係on9 倒掛鳩勾

係到諗如果果一下一扭三射爆網角

咁都仲有下輪？

沙拿今年啲水準都係咁上下，文尼就明顯係近期劣作之一

有撚好過咩

90分鐘下半場搞唔掂
依場真係龍門既分別

好似打緊ut wl咁
Scripting

笑咗出聲thx

黄大仙卡斯迪路

可以腰斬了

呢5場黎講
呢場比前面d身後波叫好左
起碼可以轉身拎波

進攻無威脅

今場個個都踢得好
係輸早安一野姐

唔好屌前面啦
有睇就知
真係踢得好好
入兩球只係因為
對面係世一龍,仲要上哂身

唯一慶幸

同karius比就無謂嘅
一個係後備龍 同一個係當時正選龍
同埋個犯錯karius個球擲落賓斯馬隻腳到真係差到沒得再差 依家諗起都仲覺得不可思議

前面10個好hurt

今場真係唔會反沙拿啦
成場波最SHARP 就係佢同OX

FIFA script 咁豬又認真無辦法wor
jelly頭錘中柱個下已經feel到不妙啦
是Q但啦 不過我個5舊曼城歐聯應該有著落了

龍門派膠唔計

20 SAVES無難度

上年決賽輸咗嬲到而家

米奴列反應好過早安 雖然都係會派膠

之前好似話覺得自己打起左，唔想做後備

乜都唔計 一陣又比人笑

Adrian ❤️ Karius

嗰次決賽 今次16強 有分別既

講緊奧運都未必搞得成
歐聯都好大機會腰斬啦

沙拿已經好生 但d埋門真係
下半埸早段有球單刀交比龍

我哋唔好再咒人肺炎了，好無品

下體班fans好撚高危喎ching

本來格食格係難踢，但今次廢中部署幾成功，係輸派膠

不可思議

今場除左個龍之外個個都屌唔落
希望球員都振作就得啦

馬體會死守姐

真

真心無野好屌
90分鐘成隊波踢返最高水準既級數
入唔到致勝一球
AB1傷左
真係運仔問題

無得怪邊個球員
輸要輸得起

屌唔想翻工呀

Qs張oblak先

仲有老母

沙拿今場好努力啦
打翼真係每次都帶走對面2個
場上前面真係搏到盡
咁樣輸真係好唔抵

咁就走啦 你太勁了

打得咁好都輸，下場作客一哥唔知打成點

SL啦 屌

其實之後係咪會直接取消歐聯？

老母 OX

有下過2個 射出界

其實歐聯都停㗎啦 點都踢唔成
咁諗開心啲？

Klopp對親西甲都豬

南野又幾有火同踢得正路 真心聯賽後備可以直接換佢試下 唔洗下下力子啊

老母下半年都謝左D
OX真係交足80分鐘貨今場

廢中唔該課金買件二線後備龍啦
你老母
唔想下年再見到早安
更加唔想見到屌卡啊

唔好再貪平執垃圾啦屌你老母

真係可以三連霸歐聯咩，下年再黎過囉，btw下季淨係印一件英超金章波衫就可以，唔駛印歐聯三寶住

兩球超級大傻仔

水貨今場除咗埋門勁到仆街

頭96分鐘本來真係打出今季代表作
但早安派膠之後，睇得出成隊係冇左舊年打歐聯既精神面貌
可能上年贏過，冇左果種hunger
不過以隊波依家既狀態，唔好話衛冕，就算四強都好勉強
早早出局專心聯賽，都未嘗唔係一件好事

肉酸啲

ching啱啊

今日阿祖安外
冇人係戰犯
中場3個角色分明 ox gini完全入哂局 軒一貫高水準
前面3個下下比人緊纏都盡量創造到機會
後防TAA robbo跑上跑落 vvd gomez都好穩

真得打得好好 輸龍都冇野好講 點訓

真係輸ar joe

但做得利迷已習慣

唯有希望就係快手贏多兩場
英超斬埋真係比人笑到面黃

其實要連續3年入final好難
可惜係之後已經無咩野睇

得喇係喇講左幾次喇

發覺topic名成日比利子濫用一豬波就用呢4隻字

輸打贏要有啲柒

返9半早走返去瞓先

係 前面無投訴了 人地神龍上身

取消咪比返5舊你lol

兩個當今球壇熱血既領隊
場波好好睇
馬體會打得好好

大家其求英超咪腰斬

贏世冠，但係之後冇得再用金章

都唔明利物浦，中型班，80年代累到英格蘭足球衰退既球會，有咩資格咁串，希素球場殺咁多人，個個扮睇唔到，仲笑人空難，你地 Neo-nazi，但又有arnold呢種黑狗

九成九拿玻里同祖記個場都唔知點踢

喂早安呀屌你

呢句真
利輸龍真係常識黎

34射11中

垃圾龍就係會同一場犯兩次大錯
又要買過後備龍了

馬德里都好大獲架
香港有個空姐飛左轉就中招
頭先重有咁多馬體會 d 球迷係度

歐聯有冇機會取消

屌米係高波稳定地廢同無傳波姐
講派膠點都唔夠早安同卡膠黎

高普會咁做就唔係廢中啦

可唔可以唔好再用肺炎有機會腰斬嚟話輸都冇乜所謂
有啲柒

肉酸 輸左就係輸左

講真 輸咪輸囉 又唔使咒人肺炎既

班爆閘狗咁快cap哂自己d圖出公海

我有喎

阿祖安 係咪怯場呀屌

快快手開PO要緊 廢事諗PO名

一句講曬，搵定個後備龍
如果唔係AB一傷玩完，點解AB會咁易傷

上場作客馬體 見到沙拿比人鎖死哂
諗住今場一樣比個閘睇哂啲路
點知好多個人突破 成功扭波
已經盡哂力

呢96分鐘係今季其中一場最好嘅表現
最後衰收尾真係

This is football

其實都幾難會有個有返咁上下實力既會黎
Ab世界頭5 點爭正選

應該延期姐

1.5hrs 驚起唔返身。。

呢場波早安要負全責，冇得傾
下季唔該比錢搵個有質素既後備龍

估唔到神軒岩岩傷完，狀態都唔錯

沙拿今場都好生，不過係對面隻閘廢
射術都係九流

張伯倫今場博曬命，交到貨
有遠射 有直線 有傳中，可惜對面個龍上左身咁

唔開心就梗架喇，不過今年都99％棒到英超，算係咁喇

等陣八半zoom lecture

歐國都照踢

個term點黎

馬體會縮晒後明顯係戰術運用啦

唔係啦，次次出場都雞手鴨腳咁，質素問題

OX 水貨

同埋上年又拎左歐聯
心理冇咁唔平衡

佢係需要取消，就算利晉級都係咁話
講真咁撚危險

shots on target
Liv 14
AM 6
shots off target
Liv 15
AM 4

Goals
Liv 2
AM 3
DLLM

係好撚肉酸

係咁轉身轉身再轉身

靜啦

有質素既龍會唔會黎呀後備 真係大貪左小小

我9點

今場得f9 係比預期表現差

認真,個肺炎到夏天都唔會完,冬天又再爆多次,直到有疫苗普及先停到

今場gomez打得好好架啦
我諗如果係L6我地6點前可以去晒訓

真outfield個個都打得好好

開心既係唔洗捱周中波

其實英超都停㗎啦 點都踢唔成
大家都四大皆空
咁諗開心啲？

失一球之後見到啲人個樣已經知出事
唔覺得有火可以贏返
可能已經chur得好盡

表現絕對唔差
下年再嚟過！

死痢狗真係輸波輸品

可以多啲機會睇吓南野了

呢個真

懷疑特登講黎畀mon post狗cap

佢歐洲超級盃送十二碼已經開始知佢會派膠
係嗰場救得返
從來未夠班過

龍門一定有責任
我覺得高普同球員都有問題
沙拿無運，有狀態，過人好勁，埋門一腳無運
F9無腳頭，全場搵波控失波，射門都中框，好彩補中
文尼無態，無乜去過底線斬中過人，搞到R26都無人幫咁
VVD企位深左，連續幾場失波，企位後左結果包埋人地越位
高普有心想踢120分鐘破鐵桶陣，但計錯龍門唔係AB

我就唔信佢會真係就咁腰斬，啲大球會邊會肯過你

得張女人達

Karius:

成隊波真係踢得好好，冇一個屌得落。。
咁樣輸係唔抵

好唔甘心

入波都畀你屌，又話YNWA

唔係第一次啦

啫喱生日俾場咁嘅波佢

今場唔講龍, 係得文尼叫做少少9, 其他都已經水準之上

至少睇咗九十幾分鐘好波, 唯有咁諗 第一年睇利就衰卡膠, 今年就...屌

臨尾位換位bino換神軒真係笑出黎
咁樣不如唔好換

係都早D用南野換好過

班人唔怕死㗎喎

仲尷尬過八半

上場比個巴西閘鎖死
今場撚到人傻

五毛分化狗

Ab 拖肥出得未

下體個格不嬲都係縮架啦

屌 佢有態唔洗踢加時

有L6 3點就去訓啦 3點一出陣容都知會累輸

今場60%攻勢都係沙拿帶出嚟

咁你話祖記點踢 有人瀨野
意甲又延 歐聯又延 延延下 下季都黎

打得好就唔係輸啦又推責任畀龍門，成班loser

COMBO 黎架啦
輸波就搵D P牌生面口入黎有幾樣衰得幾樣衰
跟住幾分鐘後公海就有人CAP左出公海BIN

no

走位一定積極過origi
仲出咗球靚波俾vvd

keeper (2-1)唔大腳, 怪高普?

Gomez真係進步咗好多
防守又穩 係後場傳控又擔定

神軒岩岩先復出咋,咪咁快用殘

真真係即刻唔洗睇

邊有得計個龍失唔失誤

公海班肺炎撚谷左幾耐先射得出
唔小心hi到佢地啲精會唔會惹埋佢地啲肺炎
人地隊輸波仲開心過自己隊贏波真係球迷界地底泥

要知道傷心總是難免的~

其實下半場開始F9墮後即刻生好多
攞波轉身串連攻勢幾好睇
至於把握力其實三叉戟不嬲都唔合格㗎啦
夏天All in Werner啦廢中

保養好艾利臣好過

痴線成個ig比人洗緊

佢肯迫既話，應該半場KO左利，只要佢㩒多一球，利已經要入三球先出線，可能無諗過早安咁廢

真係辛苦佢地

算啦。。

輸運氣
輸adrian
輸前面太多機會浪費
但成隊都踢得好好
果圑火返返黎已經係無價

英超再努力等捧盃 又唔係輸唔起

紅色大字講果堆野真係好撚柒

祖雲達斯全隊隔離, 歐聯都繼續唔到, 一定推遲

比之前幾場叫做好咗

終於上腳交到貨
同明奴再夾啲就好

話哂世冠功臣

利狗賤過狗，一場失誤就叫人walk alone，同黑警一樣低等

Super cup咋

今年有歐國盃 有得遲咩

撐開邊隊波咁撚神聖？

記錯左

咁撚似黑警

可摸耳二千萬買個後備龍

不嬲都無視 咁多年有咩未爆過
後生仔忍唔住姐

似撻Q斬唔起多啲
今場咁大雨都迎住早安會出事

唔好搞到英超就得

咁都格食格
對面早安打龍嘅話輸到456啦

仲未計係abraham射得柒

啲人連其他人安慰自己都唔撚得咁 on9何其多

應該全部推遲

f9入完個陣應該換文尼換法賓奴/馬貼 不過呢啲都係馬後炮

算啦，根本第一球已經散散地，未企番穩再整多粒要入2球先出到線已經收左皮

無品垃圾球迷 --- 死利狗
無品垃圾球迷 --- 死利狗
無品垃圾球迷 --- 死利狗
無品垃圾球迷 --- 死利狗

希望佢受得住壓力 始終都係免簽替工 但打既賽事唔係歐洲超級盃就歐聯16強

Fa cup好似都係佢

手下敗將

其實阿祖安不嬲冇咩期望 冇咩好怪 都叫幫利拎左隻杯仔 算係咁

慶幸既係聽日又可以有黑警死
輸波幾嬲都好都嬲唔過黑警濫用私刑

都係個句 歐洲養得起一線龍做後備既得 皇 巴 祖

乜撚嘢事 講事實喎ching。。。

Mortality rate in Spain from Coronavirus almost doubled in past 24 hours, with vast majority of deaths in Madrid. Confirmed cases also almost doubled overnight, Spain now second highest no of cases in Europe, with almost 50% found in Madrid. Atletico fans should not be at Anfield

直接消失啦

嗰個位唔即斬攞定擺順都得啦

安早衰自信, 學人玩高張直傳解圍, 自信mode必出事係真

但佢又有入波，佢同老母都係機會唔多但無啦啦就會入波

死利狗，你地希素球場殺左20幾個手足，講咩公義

利撚真係好煩

依家歐霸啲球會怕危險，唔肯飛過去喎

做龍真係幾慘
有啲表現讚一兩句
一派膠輸波就會俾人屌晒冚家
早安會唔會收刀片

唉訓唔翻

屌 鳩斬點會輸

希望呢2500個無人中招

第一球屌下祖安算

第二球真係射得靚 已經封到好窄咁都起到腳 個波仲要啱啱好柱邊位 唔係個個龍都救到

不過隊波又係輸啲運 算啦 做得臭猁狗就預左

高登時期上波台上到而家
連登時期經歷過西維爾同皇馬果兩場
而家內心好平靜 只係希望阿記咪撚中招 唔想cancel聯賽

早安同Model一樣重要關頭派膠
仲要一樣成場冇神救可以幫佢哋兜一兜

個球點都係俾左邊米拿啦

下體打開鐵桶仲唔叫格食格
咁仲有咩係食死你進攻足球

學ab咁高章

馬德里係疫區黎,西班牙最多人中招

輸比OBLAK姐

唔係揸住一球點會縮成咁
把握力又高 一攻就有

以馬體會條件，要射你一兩球真係唔難
點知縮到咁誇張，已經幫埋你，Adrian唔領情無計

成隊未回魂，踢波就係咁 打道氣
同埋換Bino 單純唔想用殘神軒姐我諗
南野睇聯賽有冇得出番多小小啦

真係勁既邊個會肯坐後備
連屌米依d貨色都爭住走

嘿嘿

唔係第一次 好心大賽就穩陣啲

屌
好聽

同埋想講好耐 早安d 撲救落地好怪

係 好撚閪

咪又係佢條L樣 輸個12碼

可能只係純粹想比佢地踩下草者
根本個時已經大勢已去

佢今場贏唔係因為贏鐵桶咁都叫格食格

做乜都得，只要唔係派膠就得踢出界都無咁嬲

Overall, 宏觀問題係英超大半季真係谷得太緊要, D人劃晒啞, 殘晒

希望快d英超贏多兩場
之後可以練下兵 夾下隊波
南野 ox 多d上場
F3 k8就操下狀態 幼幼william有無得出下

死廢中麻煩買正選中堅加後備龍
唔想再睇高美斯場場正選交學費
以我地級數 絕對要一個買勁中堅搭vvd

根本係呢啲波明明成隊夾好曬兩邊閘會企好開預龍門傳 再爆邊
乜撚野事會地波中間

16強有幾撚重要
真係要講上場成隊都閪拎唔到作客入球仲抵屌

艾利臣如果keep住傷吓傷吓咁
65m 踢兩季，贏兩個大盃（歐聯&英超）抵唔抵？🤔🤔🤔

高普82分鐘先換人，唔去換晒進攻搏多球
去搏嗰30分鐘補時，策略係唔理想

半場又誇咗
但九十分鐘內如果馬體肯攻都唔係咁易cleansheet

下年r聯再黎過
今年攞左英超先

以為自己係AB, 好心啦, 照吓鏡啦條撚樣, 全部斬高波算啦

用手接都好撚過傅俾人囉

所以好佩服皇馬點解可以擺到乳暈哥做後備 當然佢係送左個更勁既navas畀人

屌你老味
無人逼 贏緊
條撚樣可以一下大腳撻俾對面
真係好撚嬲

其實又真係冇乜所謂
反正唔踢歐聯好過呢家出去咁危險

成日感覺今季唔及上季

今季開始, 三箭頭成日得一個有態咁, 上半季就文尼, 下半季就沙拿. 同之前如入無人之境咁有差距

抵啦
有英超都已經值

呢場佢打出世一龍門既表現 真心服

講真就算輸我都淨係服oblak同llorente
其餘時間根本我哋佔晒優

巴塞？

緊係有火 我諗佢直頭谷到想噴火

大部分出場時間，唔係同Jones果班幻幻夾住踢聯賽杯
就係喺隊波低潮輸緊波時，有10分鐘時間執屎

養得起 一線龍都唔會甘心留低

贏唔到super cup都打唔到世冠嘅
不過今季係唔係冇得再用金章

市場有咩人

早安今年有幾多球失誤
1.歐超盃撲跌阿巴咸輸球12碼
2.對修咸頓直接傳比ings比人追成2-1
3.對白禮頓後備入嚟未集中精神比人射入罰球
4.足總盃對車彈琵琶
5.今場第一球

齊未？

我係諗最多都係延期唔會取消，不過今年有奧運又盛，真心唔知佢會點搞

屌都合理
寄刀片真係過分
話哂都係你果隊球員
又唔係25仔
聯賽初期ab傷佢都有份踢
（雖然我無忘記當年卡膠聯賽表現都唔差先搶贏米膠個正選龍...）

似撻Q下嘛，傳波黎嘅咩？

前面都有人講左
最弊係唔比左面空晒既米叔
唔知做乜9踢去人群 仲要地波

仲想點 你睇下車仔kepa

是旦啦 成日贏咩 比其他人贏下

唔係馬後炮70分鐘我已經咁講，可以大膽啲換f9

得喇得喇 出返去啦

聯賽冠軍喎

傳得幾撚準

好心TAA果球咪鬼回傳俾龍啦 一見到就有feel出事 早安真係不宜回傳

邊關事 歐冠就打世冠架啦

延期然後傾閉門作賽呢個機會比較大

頭先昏迷咗
想問下伊斯坦堡2020降冧未

有球俾人逼住 佢仲要夾硬俾返右邊taa 明明已經無位

冇啦 英超要申請

Sick ball

On9

邊個會夠膽再放個勁中堅畀利

你2-0都唔安全ga

與其想搵個一線後備龍 不如做好自家青訓

出咗局喇 取唔取消關我地撚事咩

下 高美斯我真心覺得幾好喎 係都清老虎先

3唔關佢事

咩呀 贏歐聯就打到世冠啦

高美斯ok wo

高普一直都係60一個，70一個，80一個咁換人

季初無班落 唔係無原因

痴線點會怪回傅嗰個
又無人逼到好近 唔知佢一鳩踢上去做咩

叫艾加復出都好過佢

gomez已經算係咁啦
咁都要屌gomez

扮乜正義

仲有大把啦 只係無直接導致失球
無乜邊球救得穩陣

未，2020奇蹟係獌連以種子隊身份8強加入歐聯

輸一場高美斯都話廢 JM9
賣左你唔會買得翻同樣level

爆閘狗仲多過豬比屈福特

Block柒條爆閘狗啦仲覆

啱，出面公海係咁屌話我地肉酸心諗未出局梗係上心啦 而家出咗局取唔取消我哋梗係唔在意啦

除左文尼係踢得衰少少之外90分鐘前你搵邊個 個個踢到著撚火咁 老母加時仲可以推右走左咁出球波比明奴

陣間先追post 唔開心左幾秒 冇太大感覺

決賽派膠冇冠軍都試過 認命

次次一信累全家

高美斯有咩問題？

高美斯前幾場carry vvd 當睇唔到

咁多傻閪爆閘狗

Rugani中咗招
意大利真係g9g

講真正選11個run得咁順
唔係收起咗落order叫搏盡嘅ox
仲有邊個可以換
換完輸咗咪又係俾你屌
況且其實力子換F9係咪真係起死回生今季咁多場都睇得出啦

真心，未到ab 果種級數既龍門，真係唔好玩咁多高章野
其實早安今場多數都高波，但綿龍入波之後可能冇咁集中，就衰左

屌gomez既係咪假利黎

阿祖安之前派膠但隊波唔使輸
緊係冇野

但派膠一輸實比人屌啦

就算下半場個球佢都撲得好撚差，差啲比人執埋
真係寧願個球就輸左
屌你唔好加時先黎咁玩丫

啲名見都未見過有啲仲要扮利迷口敏

只知6次歐聯已經一早降臨

輸畀Oblak都無咁嬲
輸阿祖安派膠咋

就黎中招人數都追到中國

60分鐘契仔1號
70分鐘契仔2號
80/90分鐘 玩具

屌，乜盃都輸哂，聯賽又暫時未輸到比鏝反cup，直頭feel到好似完左季咁好撚空虛

話哂歐聯淘汰賽 輸咗要等下年喎

希望唔好有事
望一望d 中左招既人個肺 中左真係隨時生涯已完...

不過話佢asymptomatic
壞就傳到成隊波
好就係無咩病徵 寄望唔太嚴重

佢哋咁鍾意玩咪同佢哋玩下囉

喂飛鳳比下面好喎

花左既話肺功能都gg

係喎
派咗膠

早安咁又真係柒既
尤其今場16強 唔同英超

希望佢唔會好似卡膠咁變成0自信

當我開香檳既時候 唔洗幾分鐘比人追返

阿祖安 條垃圾 唔撚想再見撚到條仆街

平心而論
2:1個球後衛無意識去收角度
加埋咁都入你無得怪曬早安

有留意既話，今場明顯故意唔回傳，除非迫不得已，個下回傳係諗住贏左控球在腳企穩慢慢打，點知個柒頭一腳兜出去，仲要兜正係人隻腳前面

嬴歐洲超級盃 輸歐聯
點比

依家啲爆閘狗扮係自己友講尻野再cap出公海
其實你地想我地講咩 我直接打出黎比你cap啦

米佬都話要正選你點搵個勁後備龍
一係你就要好似皇咁本身有勁龍情況下再高價R一個返黎比佢打正選
即係假設簽oblak比佢打正選龍，然後ab變後備咁簽法
唔係皇邊有可能

mon post 狗咁耐都仲未cap到？ 搞到要係咁爆閘

肺花係唔係個隻L type

希望踢多2場 3月完季 唔好停同斬 最多閉門

人地都未開始谷番轉頭
就自己自爆先, 唉

呢幾場d失波都好似

金章安 同洛蘭廸
taa回傳

都係禁區頂唔拍人

Gomez唔去迫先係問題
仲一路縮後

送個球比ings

中堅黎講有速度 轉身快 佢未必carry成條後防 但做vvd副手幾好 吹到艾加復出都好過佢 你係話高美斯打右閘我就無野好講 打中堅真係唔差

高美斯有咩問題
你排個勁嘅又點聽vvd指揮

心情過山車

最驚英超腰斬 依家聯賽快快手贏多兩場玩幼幼算啦 班正選試下新陣

含柒啦你講事實又唔得呀？

對一哥果時仲有得睇

腰斬歐聯等鏝收皮

今場感覺力子換文尼係好d，文尼2下倒掛我都唔知點講好

下場對一哥都要出早安，如果佢表現好嘅都仲有得講，下場輸埋佢真係執都包袱

高列巴利

先唔講市場有咩好中堅, 買到中堅嘅話馬迪普唔會同你做第四中堅. 高美斯都冇game time又點打上去

就算傳統豪門, 都係要玩幼幼. 只不過駛得多與少, 鍠咁咪五千萬一隻幼幼, 其他都係青訓系統多

比起卡列奧斯，早安算係咁
始終後備龍打強度咁高嘅比賽預咗有風險
果球係輸佢，但出局都唔可以賴哂佢嘅

05年伊斯坦堡之夜嗰兩隊，一隊出局，一隊直頭收埋皮

Block佢啦

心急係咁
佢盡哂力

唔死個肺都會花晒 唔樂觀

企個位中早安撲到既角度一樣就死得啦
後面兩球成條防線都算9數

根本成隊無質素，llorente入波第二球成條防線有責任，你地做咩事呀

曼聯後上左未？

無諗過條友射得咁靚
諗住得防中返到黎協防

結果又重蹈對車仔既錯誤咁

基本上有隻病毒 佢搞你個肺 自然就會花

但係第一球好傷士氣
第二球我見3打2都已經feel到出出哋事 屌點知真係輸多粒

未有姐可能
不過點解無symptom又會去驗

淨係leipzig果度都有兩個法國中堅準世界級

唔好吹到咁大

呢招跟vvd學 但覺得佢比太多空間可以壓前番啲行

祖記咁搞法起碼半隊中

捧得利有咩風浪未見過

黑警及其家屬生肺炎 最好斷埋腳 但又死唔去果種
幫手cap埋果句

C朗

第二球係輸防守，一開始邊路帶vvd唔去 boom/停佢，之後傳翻中間個個掛住“降”冇人拍埋去

高美斯英人身分

第一球其實冇野
係第二次格硬黎

2:1其實已經收皮
25分鐘拆唔到馬體442的

唉，四大皆空

出局唔緊要, 最緊要過左今場之後球場入面既所有人都健健康康, 唔好有人中肺炎

不嬲都係一個逗住一個拍 有咩問題？

牙朗會同dybala打茄倫

正如香港都有d無病徵既人
意大利咁多人中
可能球會求穩陣 個個都做testing

難得lomo同ox踢得幾好

無人拍

仲有期望佢會表現好？你預佢派膠去睇會開心啲

好似早安呢啲咁嘅失誤其實時不時都會見到
點都唔及model嗰次花式派膠咁令人驚詫

假設歐聯去到8強但晏菲路要閉門都幾陰公

那那聲贏多兩場英超算 雖然好嬲 但係今年贏到英超都算成功

好心啦，咩最佳左閘，屌你老味垃圾到暈，又唔洗佢回防，又無中場既質素，日日吹佢世一，得利狗先會咁做

真，兩年前決賽傷心n倍
上年贏過就算啦

不過黎緊都諗下要抖下廢奴

佢算踢得多

但睇落真係開始透支咁

最後輸個三球同軌個場一鳩樣
差在柏度嗰球單刀冇入

同屈福特定轟個球一樣
3個VIP睇波

就快聯賽都要

koulibaly都俾沙拿撚啦

唉屌嬲左半個鐘夠，訓翻兩粒鐘再翻工好過

沙拿一腳換一腳啦

高普特登輸呢場黎問老闆拎多D錢
歡迎進入八奇思考領域

文尼都迷失咗好多場
近幾場都開始自己有自己踢
有時左邊robbo gini走晒位都delay幾秒
相反沙拿有時鳩得嚟起碼都係同緊隊友做配合

平時會屌中場交唔到貨
今日3個都fit爆

taa踢右閘

朗唔好有事

閉門好似踢練習賽咁

好酸

gomez都好屌
vvd都無上兩季咁勁啦

咁梗係希望無野啦
日常人都好大影響 仲要全職運動員

上年就睇住ab對巴塞點樣力挽狂瀾唔失波先奪冠
今年咁快要還

鏝對阿幾時踢

講得高列巴利都CLS
頂級中堅唔會黎曬你地隊架

打錯 sorry

左閘？關阿樂張圖咩事

掟波掟落人隻腳到，學界都唔會睇到

西瓜恩一個有事就得

少少唔開心啦
十六強輸，好過決賽輸嘅

如果贏咗 老母一定係motm

L type個症狀重啲殺傷力強啲
b type個症狀mid啲 但傳播能力強啲 好似係

真係咁想比人cap圖咩

對住勁龍真係好不是味兒

你下年仲想睇vvd全勤啊
一冇vvd 高美斯就係一嚿屎

德甲西甲已經係啦，我反而想佢快啲閉門，費事搞到啲球員

輸鳩硬

一鳩擲落賓斯馬隻腳到反彈入網

尾段仲夾硬爆

仲未block啲爆閘狗

你咁講實比人cap啦

邊個球員有事都唔好啦 幾僧佢哋都講唔出
又唔係殺人放火
黑警同支那狗有事就得

似4月

我淨係笑嗰位球迷啫唔關利物浦事

左右不分

vvd 睇得出真係好攰

Agger

就算有入波都好似冇咁friendly咁 唔自在, 唔係以前嘅佢

Feel到老母個種無奈

Ching好擔心你有學習障礙
左右都唔識分

上年1-0拿玻利都救世主啦

我地個英超都同武肺鬥緊快

中堅唔傷點解唔踢？可能人哋想踢足呢？

依家求神拜佛聯賽盡快夠分攞冠軍先
真係中斷都有牙力去講數

好多場不失真係ab好大功勞 4:0cup疤同決賽好多都睇住入左八九成 佢照撲走

好啦

惟有咁安慰自己
今年利迷又可以提早暑假

一半人名都未見過

啱，利記出局，今日三萬thx

唉
真係呆咗
仲要躝去返工

對馬德里球隊啲戰績都麻麻
其實抽籤果刻都覺得係下籤

Sorry 囉

好彩未block,唔係邊有得笑

心情都即刻好返d

恰返一個鐘先

有獌狗fd開心到係ig 連出幾個po笑
講真你波台bin下幾日我都冇所謂，玩到現實世界掛係口邊好咩

前獌wo

姐係輸波比人抽水就慣撚哂架啦 特別係捧利
但成日幻想利迷點諗之後圍爐打飛機
咩利迷唔嬲我唔信呀 扮哂平常心好噁心
仲要爆閘入黎扮自己友再cap出去
自編自導自演黎抽水真係好低質
不如直接話利好撚柒廢 唔洗搞咁多野

德甲去英超又係咪ok先 阿嗰個papa本身係大佬嚟到都要派膠. 同埋Upamecano都唔少次冇氣全場keep住個態

是但啦 人哋都捱咗夜睇我哋俾人開心吓囉

早幾日佢地仲丁緊上年反cup巴黎
我地遲下提返佢輸比疤囉咁

係咁架啦 有個係自稱因為迷adrian而算係利迷既武漢狗衝入黎 話利記抵輸啦，以前成日贏埋晒啲-6波，依加咪知人地球隊咩感受wo

比老虎好既係

佢柒左都會上水

不過今場都睇到力子應該賣得
緊要關頭都冇諗過用佢

宿敵還宿敵 始終係人命

但反而有D驚喜
南野尾段算有D料到
如果90分鐘前換分分鐘20左

人哋世界做中遊睇強隊失分已經夠開心

算啦難得利記出局
佢地仲開心過自己隊贏波

連埋下季 vvd三季全勤
一傷就含撚
到高美斯搭馬貼嗰陣
就見真章

呢度係咪愛華頓討論區？支持屠殺利狗，10：0啦！

第一球真係不可思議
馬體會幾個逼哂右邊 米拿又係左邊走哂位咁
竟然揀俾右邊 真係諗極都唔明

啲人咁鐘意拎呢啲黎玩 真實人生到底有幾失敗

前獌就要僧咩 就要想佢中招
我鍾意朗個人唔可以做利迷？
邊條規矩寫住？

我有啲獌fd已經唔care自己隊波
但利既野分分鐘跟得貼過我

連歐聯都無得踢要踢歐霸

算鳩數真係要慣
字你輸公佢贏
贏同輸都會搵嘢講

我地早幾年可能都係咁

大家都知就得啦

真
所以我話無左利佢地分分鐘傷心過我地

笑隊上季先歐戰三冠王加今季準備攞英超嘅令佢哋有滿足感咪由佢囉

我都覺
唔好咁黑心啦
咪學埋老豆搵仔班on9咁
明明支那狗製造出黎既災難
點解要其他人受
就算中，都係意大利政府班垃圾中好啦

咁點呀on9
踢過獌既球員死晒好冇

仲有心情玩ig

大家點睇今場老母

屌佢，之前留力咁多場

對一哥咪再派膠就得啦

之前仲聽到話對熱拎冠含金量低 話佢地對拜仁反cup叫真正歐冠得主

而家已經覺得咪鬼換力子直接換佢算啦

今年拎到聯賽已經好夠
歐聯 不敗依啲有當然好 但只係bonus
聯賽冠軍對利上上下下已經好振奮

聯賽輸一場都比佢地笑
明明輸撚到季尾十連敗都仲高分話獌

力子係廢中既風水野黎

夏天要諗接班架喇
要慢慢開始換血
好似vvd今季已經無咁sharp

vvd hendo lomo都30
milner唔使講
lallana lovren都30+ 同埋會走
前面三個好似28
要開始入啲23-24嘅貨

講時講，唔好侮辱曼聯，曼聯既冠軍多過你，你玩唔起。

後備龍算啦，咁你正選傷左就要承擔呢d後險
情況同當年卡膠差好多

仆你個街
明明輸佢講到關成隊
屌卡都識講自己問題

On撚鳩
我地反cup 疤又唔攞黎比？

左右都唔識分就讀多d書先黎爆閘啦 忍左成季係辛苦d架啦 有得抽好抽多d抽盡d 不過你下次打完野之後double check下句野有無打錯先 型同柒都係一線之差

講真呀 佢哋又唔係殺咗你老豆老母
同對波有所謂嘅世仇啫
更加上朗係足球界咁出色咒鳩人做乜
利記有咩得著

屌卡仲識喊

冇話要咒佢，但點都唔會特別祝福佢唔好有事囉
。
一係就成隊祝，真係要個別祝都祝福坦克can先啦

真，高美斯同馬貼都擔唔到大旗，加上佢地都算易傷
不過好中堅難求
就算玩到鏝無限金錢，都係得一個中堅係可靠

識say sorry

忍撚左成季 心諗：不敗廿幾場呀嗱 等我笑鳩你笑

隊波run得順
有時球星/正選係領隊心目中你硬係形住形住佢會做到嘢我估係咁

屌你不如靜下先
仲講到咁真係唔驚自己變做屌卡2.0

真係好撚好笑
佢地嘅人生幾悲哀先會咁

冇得咁講
前90分鐘真係冇人值得換 連明奴都明顯上緊力

Can係多仔喎ching

希望佢可以同成隊波正正式式咁道歉 然後大家一齊忘記今場專注對愛華頓既比賽

真係仲幾有自信

佢哋點都立於不敗之地㗎啦
你屌依樣屌果樣，佢哋話你怨婦
你平常心，又話你扮嘢好噁心
好啦，唔講嘢又話你沉水縮返去個竇

連續三年入歐戰決賽
咁樣俾個敗家籠斷纜
前面贏幾多都無用啦
屌你老母真係好撚嬲

仲識自己出走2年

exactly點都有位入

兩年咋喎

下季回家了，陣已最

踢波都講士氣 順既唔換都正路既
呢場換人方面唔關事啦

利狗質素係咁上下啦

近幾場好似差左好多🤔6場輸4
主場對般茅/西咸都係險勝
今場雖然㩒住黎攻 但尾段咁樣輸返 士氣肯定有影響
咁搞法作客一哥都凍過水

幾時今場變左決賽

Anyway la你有你諗法嘅
我係利迷亦係朗迷

屌，記錯
自吞

唔識波出返去啦

自己隊波廢走去笑人哋勁少少嗰隊

以為係藏頭詩搵左十幾秒

訓唔撚著

好工整

討論區係咁 波台緊加係咁
冇可能滿足所有人

咁你講乜9前獌姐

Btw佢做乜紅左既

連咁前屌

講真佢三十幾歲都踢到咁
唔係前獌真係值得respect
不過前獌就898
Respect翻米叔先

利狗質素就係低

歐霸你冇睇？

藏係依四飯字

本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量

歐霸16呀on9

利狗精神有問題

計埋歐霸..

憎就好憎佢 但佢個態度冇得你唔服

隊穿牆

歐霸決賽同第一次歐聯決賽隔左年邊有連續

各位利子休息既休息 返工既返工
今場隊波踢得好好
唔好care公海啲自編自導自演
一齊集氣拎埋個英超先 唔好腰斬

同埋唔講野就會有假利係公海撩交嗌

Psg班大帝on9到19歲o靚仔都要串

無腦死利狗，拉低香港人質素

你check清楚對西維爾果場係咩再講啦on9

本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量本身就無料，靠VAR同黑同神秘力量

連咁前屌
邊個連

見冇咩人講 想讚下米拿叔
一出嚟定到仆街 五五波去盡 隊波進攻run順左 先有綿龍果球
夏天應該簽一兩個呢類型球員 經驗豐富

佢地係咁果陣分組賽贏我地就慶祝到拎歐冠咁

如果落場十一個都係佢咁好勝
生活咁規則就好

計錯歐霸隔一年
sorry自膠

連格個連

入埋你狗竇撩交嗌添呀
啲細路仔真係無乜腦

你係咪想講三次有踢嘅歐賽都有決賽

踢多幾場英超
已經可以等定夏天轉會消息
其他wfc

我諗係頭先陳公都有講

老米真係吓吓去到盡睇落我都怕傷

希望四月見到南野/neco/jones正選

咦好似柒左 嘻

贏多兩場快啲練下人啦

南野要出啦...佢依家就算我地有英超 佢冇牌拎架

jones唔係好想見

對西維爾係2016
對皇馬係2018
上年係2019
點樣連續三年

幻想：日本仔可以踢多幾場快啲入隊
高普：繼續勝利十一人

比機會佢啦

好驚利式崩盤

起身返工
題外話唔洗理上面條柒頭
試想下佢谷撚住成年
由佢係到吠下

死利狗，下次唔好咁串，知唔知道？個天會罰你地，唔好再咁自大，唔好殺人，知唔知道？呢家正正經經同我去返工，唔好留係度，為香港做好事，understand?

點解口吻咁似popo

Who?
Blocked

會唔會有人話一日至衰都係寫信叫高普輸波果個獌細路

由上年輸歐聯谷到依家

各位利迷早晨

屌你老母幾多敗家入歐戰

果班扮利

點解咁憎佢？

真
想j日本仔好耐

球霸

如果又出南野又出佢然後又要見住南野空哂佢都唔交我寧願唔出佢

唔好理佢啦

睇佢我寧願睇基達 日本仔 沙短好過

係囉隔左果年冇歐洲賽
的確係歐洲賽連續
冇話連續3年
好似係

我準備飛去英國劈鳩佢

藍屍popo logic,

Btw咪撚理佢啦

獨食

block 7條on9啦

南野一定會成材
力子可以走了
Timo in ok?

沙短走架啦

嚴格黎講唔係憎佢
不過唔係幾想見佢入左一兩球就當自己好勁咁

利物浦派青年軍出戰聯賽盃 涉蔑視本土盃賽面臨處分

唔好理條爆閘賤種狗
條友隊隊屌
上次爆鏝閘結果入落利數
有人走黎叫我地睇實佢

睇黎又有狗竇想睇基圖
之前講到自己好清高

一早block左

就當你講既係事實
反而呢啲場合出佢睇清楚仲好

完全封鎖

假利 倒輸3球
今年基本上進入垃圾時間

你涉嫌干犯意圖謀殺罪，請謹言，否則不排除會採取進一步行動，例如向英國警方求助。

唔好咁小學雞啦 高質d好唔好

開個雪雪av俾大家下火先啦

或者俾班球員大抖好事黎
Chur足三年啦

唔知點解諗起張圖
牛叫：哞
貓叫：喵
狗叫：行翻上行人路

miss pun比狗拉

留沙短打邊就唔使睇ox
Ox唔打中場 代打邊真係麻麻地

屌 唔好friendly fire

理性諗其實係
唔想見就個人感受
即係好似同條女嘈交理性諗緊係你要去tum返條女
就算其實唔係好想

琴日我先share上ig story

今場間唔中爆邊都有啲野睇
但主要時間係翻中路
得閒幫手overload邊路會好啲

唔識配合更加要出黎磨合下

真係有極心理準備都嚇一嚇

你諗下如果件事係英超發生你就唔會開心得落

重覆，你涉嫌干犯意圖謀殺罪，請謹言，否則不排除會採取進一步行動，例如向英國警方求助。

sorry
0809開始捧利， 獌三叉刃除左 rip fergie之外，真係憎到入哂骨自己都控制唔到

佢踢翼嗰幾場反而無爆過邊

佢有天分
真係更加要襯仲細敎好佢

無品

有gotze一半就好

文尼黎果季季初開始捧利
所有現獌前獌都憎到入骨too
今日bt sports見到里奧狗同奧雲狗都唔開胃

睇好jones成材

成個波台最冇資格爆利閘係阿同李狗
一個私家G一個今季比我地雙殺
不過都鄧佢地可憐
谷左成季去到近期先可以入黎爆閘

葛斯高峰嗰陣真係美斯咁撚樣

我覺得球場上憎邊個都冇問題，
不過你都冇得唔認佢職業態度係值得所有球員學習

下場中場應該要出邊爐 基達 jones
前面 日本 力子 沙基利
後面出clyne俾幾個正選抖抖

反而我覺得係高普想佢上下腳
一味鳩猜搞到平庸哂就唔好

clyne唔好諗啦
neco機會仲大

睇到呢下之後 我以後睇任何龍門派膠都覺得小兒科了（未睇呢場精華）

Model 幫利子上到一堂好好震撼教育

其實講句Sorry真係咁難咩

毒梟連相都唔多見佢

佢傷好未
廢中提都無提過下佢

前排見佢好似有返melwood操下

太震撼
個陣出去睇
灰到頂點咁6點返屋企
到今日我都沒睇過關於個場波嘅精華同新聞

明顯等走啦
有時間練新仔好過啦

我J職業態度會J米拿

btw,攞佢同奧雲比， 佢係值得尊重既....

呢場波真係好似戴綠帽咁痛唔想再提起

好咗好耐
雪到咁大獲佢自己都唔敢er一聲我估真係毒梟

踢車，馬體，屈福特都做假利

暫時輸比屈福特
反應最大

定佢係毒撚炸

Rio算係咁
雖然前獌但講波都算持平

俾你地搞到想排過炸彈十一人tim

講灰點都灰唔過謝隊跣腳
Hurt到依家講真

老實講就算米拿同佢比都比下去啦

屌卡
（高朗金）屌懦 希臘佬 9折
保臣

跟住唔識排

9折廢啲定屌摩

9折世界級

屌摩有攻
9折直呈踢少個

好似大部份利迷都冇乜野
果然大心臟

9折同屌摩 點揀好

講職業態度牙朗歷史第一
係有時場上自私左d
但無可否認佢係一代球王

馬體呢場真係踢得唔差
龍派膠呢d真係認命
車個場我都係假利
而屈福特個場係真係踢到屎一般
同埋始終挑戰緊紀錄 輸比鏝都沒咁大反應

頂唔順個啲一係謝4個時死哂一係就前年決賽死哂

我反而上年拎歐冠之後特登再睇返呢場波，好似一個故事咁，上年拎唔到，結果下年終於拎到

咁梗係啦

踢成咁 90分鐘出局我都收貨

高普係咪要拎左次亞軍 下年先會拎返冠軍
歐聯係咁 依家英超...

十六強出局比起決賽飲恨已經好小事

屌摩其實係咪真係有攻？ 除左debut 對熱果下千里走單騎就冇咩印象了

真心冇咩感覺，踢波既野風水輪流轉既姐

可以點

17-18上半季其實好勁

話說點解啲龍咁鍾意著13號
奧比歷 25圖 上年ab

岩岩qs左隻ucl女人達洩憤

12年有咩未經歷過

一來16強輸好過決賽輸
二來歐洲而家咁...

首循環已經嬲完調整左心態本身都預出唔到線
今場頭90見到成隊有火唔係妹波其實收貨
而且16強易接受過決賽輸

捧得利有咩未見過

巴黎嗰場閉門 但係班fans喺哂主場出面慶祝
咁閉嚟做乜鳩

前年更差都試過啦 無咩特別 但有d 冤囉

唔係1就13架啦
西甲有硬性規定一係1一係13
英超冇

連續兩年衛冕歐聯既都16強出局 咁睇會唔會個心舒服啲

上年史詩式咁贏已經夠皮
今年champ埋英超已經完夢

經過卡仔洗禮
屌兩句就夠

如果喺香港
入面踢緊，出面TG Party了

我都懷疑自己下屆開始會收晒火

拎埋英超bucket list又多個剔

真呀

巴黎今鋪應該會變全民公敵

奧比歷打咁多年正選都係著13號
好好奇點解唔著1號

Fsg要照反

你試下如果英超唔係lead咁多
有幾多人會哭喪？

做咩事

我覺得阿迷歐霸出局都激過我地

完場全隊學haaland咁慶祝

咁講又好似係
9折 果期真係利既黑暗時期
連領隊都係炸彈

佢地串到奧林比阿goals都敢講
我地就一直話最後一場歐聯

一號有魔咒

恰個細路好玩咩

對手水平唔同呀嘛

最新蕭析 開始閉門作賽

啲暴發戶係咁唔識大體

早d決定閉門先合理 保障大家麻

雖然佢入唔入都係出局
但主場輸埋完全對唔住球迷
早安真係責無旁貸

夠鐘死心了

老老77
之前支持支那應該唔妥li隊波
自己隊波歐足總有一職 好似大Q曬咁
唔知自己隊波有幾7都算
人地一個19碎仔主場到入到波慶祝有咩問題
你成隊使唔使咁樣串人呀

新世三上位，班舊世三要下馬威
同埋話曬psg咁耐冇入八強

Hala Madrid

佢哋想spin
歐霸三十二強出局同歐冠十六強出局係同一個水平

Juventus and now Inter go into isolation after Daniele Rugani tests positive for Covid-19. This isn't an important element of a public health emergency but genuinely hard to see how either the CL or the EL get completed at this point.

真係求神拜佛下體冇人奶嘢

佢地下年都唔知仲有冇歐戰踢

之前夏蘭特主場入波用咁慶祝
班賤種贏完波成班學夏蘭特慶祝 好似笑緊佢咁

應該真係打埋呢round停

好撚賤

一個龍嘅重要性完全係呢場睇到出嚟

歐洲肯排支那未

屌卡
文基路 屌懦 希臘 9折
保臣 哈比人
巴布 糟糕 祖雲奴或
尼哥

BREAKING: All football matches in England will be played behind closed doors under government plans to combat coronavirus that could be triggered as early as tomorrow. The current season will not be postponed but instead Premier league matches will be moved BCD. [@TimesSport]

唔會停

以呢個狀態 贏埋之後2場啦 大炒奪冠

好彩上年拎左
家下無咁傷心

唔知有冇人識西班牙文翻譯 好似話準備suspend歐聯

你驚馬體班球迷有人中招好過

作客一哥會易左

講明先 唔係酸
祖踢唔到 咁下round仲點踢

祖出局

係唔好諗破百分

係
同埋話皇馬唔會作客曼市

贏左英超之後英超場場出neco得唔得

晏菲路威力歸零
又失冠

公海cap曬圖入邊個D咩人黎
D名見到無見過
跟#搵post又搵唔到

人地話佢係利佢就係利了

出neco Jones 南野練下

豬咗波先整個咁嘅消息, 感覺好複雜

同黑警一樣，自己整爛啲嘢，再屈人係暴徒

唔好咁講呀，陣間又話我地唔認，同自己人割蓆

巴布都ok 我會排禾朗連先

前面唔會係尼哥啦

英超版艾斯柏斯啦 角球都唔識開

毒蛇都ok 成全都唔覺佢做過咩

希望季尾可以open返捧盃

巴布真利嚟

屌卡下年回歸

你咁講巴布都可以換埋艾拔圖
西班牙水兵孖寶

唔洗理啦

番緊工 唔敢開 老細係隔離 睇比數 冇咩感覺

屌卡係個邊都比人屌爆了

摩西 巴神/波連尼 wilson/蘿利in
巴布 尼哥 神話out

完約啦送走

笑撚死

100%嘅老母真心勁

求rugani心理及肺部陰影

傳過本身有機會去踢車仔

仲有巴神

LI個真
本身都預21/00/01/02 li D比數多
踢到一半直接去睇多仔比人禁住黎打算

利迷沒一個係無辜

踢撚完先講 明明大家都係馬德里球會
本身比作客球迷嚟都夠on9 西甲自己都閉門

咁梗係
佢係比人話蒲到癲咗

上季拎過，今季連球迷都冇咁餓啦
其他連歐聯盃耳都未掂過嘅中遊隊係緊張啲架啦

我覺得祖安唔算大戰犯姐除左第一球
第2球射得靚 第3球入都係應該

今年冇亞軍
下年雞胸了

照多仔個slope黎睇 下年我地應該護級
又幾準 重建專家高普

阿祖安有睇過佢表現就知本來就係廢物，怪都怪唔落，其他球員又出盡力
只有認命

足球睇形勢 無得計加減數
唔係佢D低級錯誤
後面就唔使焗攻

收到風英超閉門踢 祖記又有球肙奶野 真係快快手拎咗個冠軍去啦

神軒ab，缺一不可

明奴入波+祖安派膠+熱血出局
屌你老母 阿祖安

馬體會下圈都out架啦講真

今年一係曼城一係巴黎

我覺得拜仁

其歐決MODEL都唔算戰犯
除左第一球
第2球射得靚
第3球都輸硬了 是撚旦

今場第一球果種失誤ab 今季都見唔少啦
第2,3就能力問題 我覺得第3球 ab會封到

都幾明顯輸佢
不過佢本身都係韋斯咸做後備，實力去到點大家有目共睹

唔好吹到ab 神咁

事實人地係射得靚

阿特蘭大

如果第一球係米勞/MODEL 比人屌死咗了

唉

有得踢就有機會嫁喇
前屆都唔會估到利入決賽喇

所以我咪話 阿祖安 未至於話離譜到要賣
表現其實正正常常

睇埋抽籤先估
Btw袓果場都有排唔踢得
都唔知幾時可以踢下round

佢呢三分二季D柒嘢都唔係少
本身冇預佢有咁多機會踢就真嘅

究竟波台有幾中意抽利水
出局咪出局

忍咗差唔多兩年喇 終於有機會抽

出得後備龍你就預左會有呢D場面發生 唔係點解佢會係後備而唔係正選
最多你話AB咁岩係呢個時候傷 唔好運吧

後備龍夠做嘅
不過唔係英超領放的話
呢場歐聯佢咁派膠出局
肯定比人屌到飛天

只可以講，佢都唔係可以臨危受命嗰類
本身佢嘅質素都係後備，唔好對佢有太大期望

本身粒膠好少事 可惜發生係加時咁重要既時間
平時聯賽已經冇人會記得

呢場我反而覺得係前場冇運多的

咁事實上得羅美路一個自願bench player得黎勁
其餘勁D但要bench好似已經 gazzaniga
對比起曼城件barvo 早安超曬班啦

呢場就返去AB未嚟前
對面龍上身 攻極唔入
對面一下就收你皮

三球放題咁失都可以當無事咩

唔係輸唔起，不過我又真係無乜唔開心反正上年贏過

反而英超腰斬唔計 我就真傷心

但唔會係阿祖安一個問題
第3球 比人一個 one two 就穿左反而先係問題

第三球就是撚旦喇都出局
一分入兩粒反CUP出線咩

入黎扮利講野再CAP圖出去公海
班賤種同黑警老屈香港人犯法有咩分別
你要抽水就堂堂正正自己講野啦
現實係咪做狗嫁

咪同巴禾差唔多
卡巴尼路都勁過早安

巴禾7好多啦
walker打籠屌打牠

不過老實講GOMEZ成日放人遠射

咁巴禾都係踢英超柒啫
佢踢疤都冇咩嘢

唔記得左唔係艾利臣守

如果係一流龍門，有幾多個肯做後備
早安作為後備龍，足夠有餘
同之前用米做後備差唔多

你望下其他英超強隊既二號門將，就會發現我地好幸福

個陣巴塞勁到啪啪聲

講運係得robbo個球無
其他都係oblak勁到救晒

我覺得利個防守係咁
就算VVD 佢係寧願縮後收窄射門角度比你起腳 等個龍容易D救
好少禁區外就出腳

【歐聯】高普：利物浦第二個失球造成最致命打擊｜體嘢報道
閱讀全文：
利物浦在歐聯16強次回合傾力反撲，最終在加時階段被馬德里體育會射入3球、飲恨出局。領隊高普（Jurgen Klopp）認為，球隊的第二個失球造成最致命的打擊。而且，馬體會整場保持出色的防守，高普對此表示無奈。

睇返精華
adrian 其實都救左幾個好波

救哥利亞單刀
救felix 省中人遠射

呢幾場睇到利的offside trap係有少少失效
好多時想打offside trap，後防線太前型成單刀，仲要係3打1比人入波

其實唔想今場的事
上次打屈福特都係後防企到中場前
一比直線就穿

搏左全場加加時仲爭幾分鐘完場咩都乾晒啦

其實近排利個越位陷阱都收哂皮
最之前太多SECOND BALL比對面執返
呢場HENDO出返叫好咗

真
今場full press 到96 先爆

希望捧完英超打風流波時可以試下其他戰術備戰下年嘞

我敢講米仔救唔到第一球都救到第二球
條友派完膠之後根本就發哂波瘟 有求必應

Vvd今季打足咁多場正選開始莫

我睇完都只可以怨個天 球隊已經盡力係真

話時話

兩回合不敗男klopp已成過去

其實人地3球都射得靚
後防咁多空位仲大問題

明奴都好明顯攰，本身都唔係體能見稱
比起其他兩子 明奴其實下滑得仲明顯
係冇人頂到佢局用真係

咪又係好運
D運用完咪現形

仲要係2:0 睇到希望個陣 2分鐘後 一野打沉

第四季歐賽先輸 已經好痴線

最慘係自己派膠先失 打沉哂班人

南野拓實 夏蘭特一季出2次局

第二球真係無野講
真係靚既

其實未踢馬會之前都想睇下可摸耳衛冕歐聯 不過算啦幻滅咗 無可厚非佢哋防反戰術踢歐聯好有著數

馬體會值得晉級
下季再努力

屁馬搞咩肥左咁多

祖記有球員中咗武漢肺炎

唔係掛？有無睇場波架？

順景波明明好好打
搶2nd ball更加易攻
偏偏唔夠幾分鐘俾自己人打沉
仲要係低級錯誤
但呢個無得拆 條友係二號籠

重有五場作客 四場主場

其實嗰吓可以定啲慢慢黎

早安好彩都有個超級盃打下底

咁都好少事？失完個粒之後，直頭形勢完全逆轉，睇直播係嬲到想打爆個Mon，絕對唔會係好少事囉，個球波係轉捩點，呢下柒係一提阿祖安個名就成世都會記得，同Model個下柒既程度係不相伯仲，只係破壞力無咁大，因為一個係決賽一個係16強

阿祖安西咸果陣都係咁上下啦
分別比三條友爭贏過正選
你當佢係頂米奴列 個觀感咪fit曬

阿祖安只係轉會費執到嘅二號龍 算係咁喇
本身都唔會預佢踢歐聯淘汰賽嫁喇

抽到果陣都話難打
唔知點解好多人睇好

咁搞一搞都唔知下輪幾時先踢得

預左出局但冇諗過係咁

馬體會呢場根本頂唔住
關鍵係利首回合垃圾到
首回合有次回合水平 根本唔難打

呢隊馬體會已經冇過往幾年咁守得
以前根本攻唔入

抽籤嗰陣除咗psg同馬會 對其他還可以 但偏偏抽中佢

真係好笑 輸波怨又話你怨
let go 又話扮冇野

有咩想講就講啦
唔好講埋啲廢話

首回合真係差到。。。

不過馬體會係值得晉級嘅
人哋兩回合都踢出水準

波台係咁
其他隊輸波我地咪一樣笑

屙拔甩又話俾大家聽咩叫世界級門將
我地都有 但養緊傷

有無機因為祖記個場踢唔到而重新踢過哩round?
我覺得大家唔係同一時間踢淘汰賽唔係好公平

歐聯就預咗一個失誤就會比對面懲罰嫁喇
首回合角球 次回合解圍失誤

成隊係得老母同OX冇得彈
英甲料呢排D出波質素真心差左好多

除咗祖可以靠丙朗 唔見得其他隊對住馬會有著數

好難要求主場作客一樣表現
有球作客入球差好遠

TAA呢場D傳中都靚
但下下比對面中堅頂贏哂咁濟

收皮啦柒頭

最難打一定係馬會

但首回合作客連三分一都冇

放棄救十二碼同傳波
點數加哂落救波+穩定性

Alisson Becker
Reason
Groin/Hip/Pelvic Injury
Potential Return
05/04/2020

Xherdan Shaqiri
Reason
Calf/Shin/Heel Injury
Potential Return
No Return Date

就算用米奴列同佢比，都明顯唔係同一級數，反應、接波手法、生波處理全部高佢一班波，米奴列係比到穩定壓場既感覺但係會間唔時派膠，阿祖安係比人好唔穩陣、掂波好似掂炸彈既感覺，每場都一定會派膠

講真踢多次一定我地贏
神軒根本未返態

人地贏左要同你踢過仲唔公平

我都係咁諗 踢得都幾高水平 唔係最高啦
無咩話好嬲

陸續有名人同運動員中招 睇怕歐聯晉級都應該無撚得踢 其實都慘

利果隻傳中係傳位
唔似人地傳統中鋒果隻斬完會去爭頂個波

又吹奏米

2號龍預大半時間坐, 邊有頂級龍門會肯自願黎做
佢今季都叫幫左利唔少

加時未開始之前，施蒙尼成場個樣都係話比我聽，佢地係輸梗只係差在係幾時

你老母揀多次都唔會生你

唔係講笑 馬會只要唔抽中祖記 都好大機會攞歐聯

我利為左球員健康著想提早出局

叫做贏到歐洲超級杯
但足總杯同歐聯都派膠
又愛又恨

前面3個都唔高, 傳到頭頂都好大機會比人頂番走

nba 都停鳩埋

斑撚屌都唔知係揀波踢定真係冇態
全季黎講呢場都算踢得最好

咪玩啦

咪話因為發生係淘汰賽加時囉
傳波比人呢d 場場有啦

我覺得馬體會今季防守唔會頂到鏝同拜仁

早安唔洗一季經歷哂生涯最高峰同谷底

咁聯賽都頂左幾場

睇黎歐聯有機會會腰斬

我就相反
米奴列咁多年比未過穩定感覺我
由其佢接高波,開生波真係近年正選最弱(同連拿,卡膠,ali,早安比)

Nba全停

小支支想SPIN點知搞到各項運動員同明星同招, 睇怕唔得鳥

Tom hanks 都中左

占士抵撚死

阿祖安腳底,用波好過米勞
但正面守波 米勞穩陣D
阿祖安有時D波睇落會輸佢又救到
睇落冇事佢就輸撚咗

明明2:0前都打得幾好 真係估唔到最後結果係咁

原來係咁嘈果條友就係果位雲迪克與摩狗

條友智商有問題架wow

仲記得一開始都無咁on9 但比人撚壞左之後就傻撚左

熱刺早一日踢係咪又唔公平？
世界盃準決賽都唔係同一日踢，亞軍可唔可以要求重新踢過？
比賽已經完咗，輸左就係輸左，無得輸打贏要

通常要求同一時間踢係得聯賽最後一場，盃賽分組賽最後一場

咁我地驚馬體家波
唔等於其他隊驚嘅
今季拜都有機

唔係吹奏米，係米勞列一定唔會係同阿祖安同級，用英超黎講，阿祖安既級數頂多打中下游球隊，仲要出盡力同其他人爭正選；米勞列係打5-8位既正選龍級數

但因為輸果3球係無咩換人既加時
我又無乜野....都逼左成場啦

主要係比人入1球都出局, 入3球都一樣係出局, 焗攻

有幾驚馬會
根本兩回合都輸自己
不過如果今次出局 可以令到我地追到個攻中就正

盃賽一命二運三風水，講天時地利人和 唔同聯賽
係衰就係衰嫁啦 所以要連續兩年贏歐聯咁難

諗落如果c朗中招唔知呢個世界會變成點呢

壓咗成場打道氣啫
2-1已經預咗玩完

點會一開始就無咁on9
佢屌鳩利之前已經發生左敵Christ事件

如果沙狗冇傷一定反勝

至少果陣唔係cap一堆野洗板 啲野睇得明

早安都係為咗全隊健康着想先派膠 唔好咁harsh啦

阿樂太後生
輸到2:2果時個樣已經頹哂洩哂氣(當然我理解) 希望呢方面改善到

米仔個問題係定期派膠
否則佢夠級數

希望出局會令收購有改變
我深信高普同F$G完全覺得隊波好撚勁
根本唔撚使買人

比人cap都係咁講

安慰自己班球員唔洗歐州飛黎飛去好好事

腳頭真係唔好
仲有我地啲鋒不嬲都係製造多chance但把握力差
係射30球搏入1 2球

所以佛

佢出名假膠

呢D時侯唯一安慰真係武肺爆到癲 唔使周圍飛
但出咗局真係好撚SAD

自己安慰自己都要恥笑
都唔知公海班人點解咁撚癲

唔通輸波出去鳩咬人係好球迷咩

The Jazz and Thunder players are currently quarantined in the OKC arena, league sources tell ESPN. This is following Rudy Gobert testing positive for the coronavirus.

幾時到英超

真 老實講琴晚入場班馬德里球迷分分鐘都有隱形患者

Fsg: 下季再算,専心防疫. Ok?

一路都咁顛

唉 2:0嗰陣士氣好好 感覺可以入多粒cusion波 點知俾人入完個作客就差天共地

真 駁唔到

係 踢得番起個勢其實無咁傷心

一定會謝謝地
之前贏得太多

NBA 都停埋，最後失冠就真係開心
都唔知會點收科

分咁細做乜
早安又唔洗錢
又唔係正選
分析咁多托咩

依家好驚英超腰斬 無埋

開始覺得英超都會玩完

波係圓既

意甲都已經咁

琴日就好似反勝疤入到4:0 但最尾俾人入翻粒 成個人沉撚左

NBA都停咗

米奴列呢個級數都寧願打比超都唔打後備
自己諗 一係就出高薪養後備

歐聯一定取消啦 NBA都取消

連續兩年決賽 盡力了

係驚英超都取消

可唔可以盡快拎到英超呢六分

推

未必趕得切..

我既級數得兩個，夠班同唔夠班
事實兩個都唔夠班